====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour agir sur la gare de Perrache et la rendre plus lisible et plus perméable , mais aussi plus efficace ,  l ' idée est de partir du piéton .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

